<resources>
    <string name="app_name">group7_project</string>

    <string name="btnNewGame">เกมใหม่</string>
    <string name="btnContinue">เล่นต่อ</string>

    <string name="nextButton">ต่อไป   ></string>

    <!-- Story 1 -->

    <string name="scene_1_1">ในดินแดนลึกลับที่ชื่อว่า "แอนโดรา" </string>
    <string name="scene_1_2">มีอาณาจักรแมวที่เรียกว่า "ลูมินัส" เป็นอาณาจักรของเหล่าแมวที่มี เวทมนตร์ควบคุมธาตุต่าง ๆ
                                ซึ่งแมวเหล่านี้มีพลังเชื่อมต่อกับธรรมชาติ ทั้งไฟ น้ำ ลม ดิน และแสงสว่าง</string>
    <string name="scene_1_3">ซึ่งได้รับมาจาก คริสตัลแห่งดารา อัญมณีศักดิ์สิทธิ์ที่ส่องแสงระยิบระยับอยู่ในใจกลางนครหลวงของลูมินัส
                                โดยคริสตัลนี้จะถ่ายทอดพลังให้แมวแต่ละตัวเพื่อใช้ในการรักษาสมดุลของอาณาจักร</string>
    <string name="scene_1_4">วันหนึ่ง เกิดเหตุการณ์ร้ายแรงขึ้น… \n มีพลังมืดลึกลับโจมตีอาณาจักร </string>
    <string name="scene_1_5">เมื่อคริสตัลถูกขโมยไป แสงแห่งดาราที่เคยสว่างไสวได้ถูก แทนที่ด้วยความมืด เสียงร้องระงม ของเหล่าแมวเวทมนตร์ที่ ค่อย ๆ สูญเสียพลัง
                                ทำให้ลูมินัสตกอยู่ใน ภาวะอันตรายอย่างที่ไม่เคยเกิดขึ้นมาก่อน</string>

    <!-- Story 2 -->
    <string name="scene_2_1_action_1">โปรดเลือกผู้กล้าที่จะออกตามหา \nคริสตัลแห่งดารา</string>
    
    <string name="action_1_white">แมวขาว\n“แสงแห่งรุ่งอรุณ”</string>
    <string name="action_1_black">แมวดำ\n“เงาแห่งรัตติกาล”</string>
    <string name="action_1_orange">แมวส้ม\n“เปลวสุริยัน”</string>

    <string name="scene_2_2_1">เหล่าแมวที่เหลือรอดอยู่ตัดสินใจเลือก “ลูก้า” \n
        นักรบผู้ครอบครองพลังแห่งแสง แมวตัวเดียวที่ยังคงมีพลังอยู่บางส่วน แต่พลังนี้เองก็ถูกกดดันให้หมดลงทุกครั้งที่ใช้
        แม้ว่าตัวเขาเองจะยังไม่สามารถควบคุมพลังแห่งแสงได้ดีนัก</string>
    <string name="scene_2_2_2">ลูก้าจึงต้องออกเดินทางเพื่อเรียกคืนคริสตัลแห่งดาราให้กลับมาและช่วยชีวิตเพื่อน ๆ และบ้านเกิดของเขา</string>
    <string name="scene_2_2_action_2">คุณต้องการช่วยลูก้า\nตามหาคริสตัลแห่งดาราหรือไม่</string>

    <string name="action_2_choice_1">ไม่ล่ะ \nฉันขอโทษด้วยนะ</string>
    <string name="action_2_choice_2">ฉันจะช่วยนายตามหา\nคริสตัลแห่งดาราเอง !</string>

    <!-- Action 3 -->

    <string name="scene_3_1">ลูก้าต้องออกเดินทาง แก้ปริศนา ที่ถูกซ่อนอยู่ในสถานที่ลึกลับต่าง ๆ ของแอนโดรา 
        ปริศนาเหล่านี้เป็นเสมือนร่องรอยที่บ่งบอกตำแหน่งของคริสตัลแห่งดารา 
        ซึ่งแต่ละปริศนานั้นมีไว้เพื่อทดสอบสติปัญญาและไหวพริบของผู้ที่ปรารถนาจะเข้าถึงคริสตัล</string>
    <string name="scene_3_2">ในการเดินทางผ่านหมู่บ้านที่รกร้าง ลูก้าพบสะพานที่ต้องสร้างขึ้นจากแสงเท่านั้น
        เพื่อข้ามไปยังหน้าผาอีกด้านหนึ่ง โดยมีแสงตะวันยามเช้าที่ค่อย ๆ ส่องเข้ามาในช่วงเวลาสั้น ๆ </string>
    <string name="scene_3_3">ลูก้าต้องจัดเรียงคริสตัลและแท่นรับแสงให้ถูกต้องเพื่อสร้างทางเดินสว่างไสวข้ามไป
        แต่หากทำพลาด แสงจะหายไปและต้องรอให้ถึงยามเช้าของวันใหม่ </string>

    <!-- Bad ending-->
    <string name="scene_b_1">ลูก้าไม่สามารถตามหาคริสตัลแห่งดาราได้ทันเวลา ความมืดจะกระจายไปทั่วทุกที่
        ทั้งอาณาจักรลูมินัสกลายเป็นซากปรักหักพัง</string>
    <string name="scene_b_2">สภาพอาณาจักรเริ่มแห้งแล้ง ป่าไม้ที่เคยเขียวขจีเริ่มแห้งเหี่ยว น้ำที่เคยไหลลื่นกลายเป็นแม่น้ำที่ขาดน้ำสะอาด
        ดินที่เคยอุดมสมบูรณ์เริ่มกลายเป็นทรายที่ไร้พลัง ในที่สุด ความมืดที่ครอบงำทำให้ทุกสิ่งในลูมินัสถูกกลืนกิน</string>
    <string name="scene_b_3">พลังของธาตุต่าง ๆ ในอาณาจักรลูมินัสเริ่มเสื่อมถอย แมวที่เคยควบคุมไฟ น้ำ ลม ดิน และแสง
        ไม่สามารถใช้พลังของตนได้อีกต่อไป พวกเขาตกอยู่ในความสับสนและสิ้นหวัง</string>

    <!-- Happy Ending -->

</resources>